完全接受唔到女人八字腳行路

話說行街嘅時候都會留意前面嘅人行路方式
發現好多人都會有八字腳行路嘅習慣
再望一望佢哋嘅樣同打扮
又覺得佢哋幾正常 有啲甚至可以話係高質
但係見到佢哋咁樣行路就覺得好辛苦
之後我再觀察
發覺好多都係後生仔女嚟
我有時真係忍唔住會想行過去同佢哋講
叫佢哋行好啲
因為無論係外八定內八都真係好核突
甚至我覺得有啲影響市容
係咪我諗多咗

：個人幾靚幾正都好，八字腳行路就影衰晒成個人嘅形象
：人哋點樣行路關你咩事

閱

真係好鬼核突
啲後生女行路行到成個啊嬋咁

衣家啲人唔會再教小朋友禮儀、儀態

我都覺 但有啲人話八字腳係天生，不過我又覺得所係習慣嚟，自己留意返一定矯正到嘅

其實都係睇衣啲人對自己有冇要求，佢地好多都覺得冇所為、唔係問題
咁就冇了，個個都八字腳行路，個個都行得咁醜怪，香港女人就會越黎越冇儀態。

咁又係 即使佢哋無儀態都好，都有成班厹衝埋去

隻腳生定左改唔到，通常係膝外翻膝內翻搞到隻腳腕跟住變

身邊有啲人本身係輕微但無矯正到
結果越嚟越嚴重

八字腳行路真係好粗魯

agger 男女都係咁唔好睇

負皮嘅人可唔可以講下點解

內八還好
外八真係好撚樣衰

內八係奇行種
外八係粗魯

老江湖

天生
膝頭唔對住腳既方向
如果要唔內八/外八
膝頭會向入面

人地急尿行內八字唔通又同你講咩…

其實咩叫八字腳行路
有冇example

你自己可以試下
行路嘅時候腳尖向外/內
你會發現行得好醜